尋黑店受害者 (alien.hk)

4月1號比錢話台灣攞貨，話5至7日有。等到17號都末有，仲要一直唔覆機。最後要佢退錢，send埋條payme收錢link比佢，佢話會退比少少時間，諗唔明payme要等啲乜

1

咁潮 得唔得架

姐係咩啊